請求del post

終於見到樹熊巴嘅真身
環保撚會嚟搵你㗎啦

而家香港有難
加埋佢地少出膠論
我都暫停左狙擊佢地

輪到你畀人追

你做咩咁唔小心

係囉 屌

笑死，屌你

SOR

求連仔唔好del post

張圖重喺度喎
不如你直接舉報自己個留言
喺舉報嗰度話有個人資料啦

舉報左啦

畀朋友發現咗你自爆未？

咁多張圖crop剩果張 仲要隔黎個女仔個樣遮住 擺明就係借刀喇

POST 已DEL

係啊係啊 借刀黎咋

終於del到
btw 唔用返舊名？

過多不兩日先改名同開新post
有d可惜 無晒d reply

我未睇曬
樓主要開多次呀
好可愛

樓主好可愛

過幾日我返工會再整理D 圖
到時再挑大家機

澎澎同丁滿唔見咗

唔好咁啦

等你再開post 再放返佢地上去